以後同兩個朋友出街睇戲要唔要申請不反對通知書？

佢唔批我既話咪即係非法集結？咁我病病地帶個口罩咪仆街？
大家要唔要做好巿民，集體申請不反對通知書？